支那復工 北上廣深又黎動物大遷徙

傳到周街都係

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！